利嘉閣：買家情緒樂觀向好 逾千組客周末約睇樓

利嘉閣：買家情緒樂觀向好 逾千組客周末約睇樓
20:15 2021/02/11

"利嘉閣地產研究部主管陳海潮表示，雖然今年農曆新年市民減少外遊，惟部分買家、業主難免要出門拜年過節，導致新春長假期二手屋苑預約睇樓量受壓。根據利嘉閣地產研究部數據估算，全港50個指標屋苑共錄1,080組客戶於周末預約睇樓，按周下挫28.0%，終止6連升，而四天長假則約有1,240組客戶。今年港股升勢強勁，市場憧憬中美兩國關係改善，買家情緒樂觀向好，加上多個新盤醞釀推出，相信新春長假期過後，市況將出現較大反彈動力......."

廢淡情緒也高漲

冇喇，呢半年真係淡淡最後逃生門

呢幾年無升己經等於跌啦